巴士統計 360定3百六

假設巴士線係360
會唔會有人講巴士號碼係3百六

360
3百六

衫碌拎

961點算
九百六十一?

可能有人真係咁

但係11 14會講十一同十四

又岩喎，好似唔會講1，1 1，4
但到百又會分開

數字計三個音